大家6月16日/日後抗爭有人掉(拎)聖經/十字架

一定要阻止!!!!! 如果掉咗見到一定要執返!!!!!!! 比人影到相就一切都白廢心機!!!!!!!!

大家唔好沖動,諗下成地聖經,支持我地嘅人會點諗